然而，人們幾乎可以忘記，非洲大陸的許多地區正在發生一場大流行。《朱莉婭·貝魯茲（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解釋說，歐洲新的新冠新病毒-19病例激增
這足夠讓你反覆閱讀說明書，三次忘記廚房桌子上的文件，並且在你去雜貨店的路上還能在剩下的幾周時間裡把它們送過去。為什麼你應該儘早投票（以及如何投票）|約翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
我想人們有時會忘記，這項立法活動的大部分都集中在公眾上，更具體地說，集中在警察使用上。監管生物識別技術的八個案例研究為我們展示了一條前進之路| Karen Hao | 2020年9月4日|麻省理工學院技術評論
畢竟，如果我們把消費者心理學的視角放在適當的位置，我們千萬不要忘記，人們現在更傾向於評估日常使用的基本和非基本商品和服務，表現出比平時更多的風險厭惡。今天將如何建立一個搜索引擎優化機構？第1部分：消費者與趨勢|贊助內容：SEOmonitor | 2020年9月4日|搜索引擎土地
你說的是那些沒有電腦的人，忘了筆記本電腦吧。播客：一項135年的法律如何讓印度關閉互聯網|安東尼·格林| 2020年9月2日|麻省理工技術評論
我們的計劃是儘可能延長時間，然後可能忘記它，然後突然想起它《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
而對於那些仍夢想將猶太人趕入海中的巴勒斯坦右翼人士來說，他們也可以忘記這一點。在中東，兩國的解決方案是死的，Dean Obeidallah，2015年1月2日，《每日野獸》。
但對於那些希望這一被推遲的夢想會消失的以色列右翼人士來說，他們可以忘記它。在中東，兩國的解決方案是死的，Dean Obeidallah，2015年1月2日，《每日野獸》。
如果我們再過一年不做一件事，人們就會忘記那是什麼。Deer Tick的約翰·麥考利《搖滾十年》|詹姆斯·喬伊納| 2015年1月2日|每日野獸
忘掉那些愚蠢的“玩球遊戲”；他們“對身體來說太暴力了，在思想上也沒有個性”；嘗試一些聲明|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸
雷蒙娜失蹤後的第二天早上，每個人都說了一些他們永遠不會忘記的話。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
奧爾良一個人躺在那裡，試圖忘記眼前像幽靈一樣的東西，但徒勞。宅基地主人奧斯卡·米切奧
不要忘記，因為沒有回報，你也不會對他有任何好處，也不會傷害你自己。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
她永遠不會忘記它；但是意識到它的嚴重性，她決定永遠不要把這個夢告訴任何人。宅基地主人奧斯卡·米切奧
她有時會熱情地把它們收集在心裡；她有時會忘記它們。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》